6月9號一定要出,但之後香港人要點抗爭?

政府建制依家握住香港人行政及立法權
即係佢想點玩就點玩
舊有抗爭方式出左咩問題?
有無新既對抗方法,而且乎合未來既政治、經濟環境?
希望有見識既巴打解答同討論下

每晚九點半上 twitch 打 comment

要無賴式游擊(流動)抗爭, 雖然都係冇乜用, 但一定程度上有焦土效果

與其討論著咩衫、唱咩歌、講咩口號
不如討論下點有新既抗爭
輕輕一推

出左先講，凈系諗唔做唔會有改變，諗唔到未來點做就行左一步得一步先，再隨機應變仲好，始終時勢本身就會隨住當下而改變。就係成日都要最終目標或者結果達成共識，最終就各種分化，反而搞到寸步難行，仲忽略左眼前危機。

二次佔領！

Be ready!

Let's be united!